有乜英文電台啱學英文

之前聽下BBC但又發覺人名地名佔左大部分內容加上齋聽新聞好悶
唔知巴打有乜建議???

睇pewdiepie

Bbc sitcom
Unexpected fluid
全部4級性話題，淫到pk

我練緊，2星期日日聽幾個鐘由5成提升到85％
之後去美國sitcom radio 一開始就85％
呢幾日同鬼佬鬼仔溝通立即100％
佢哋好簡單，聽得明radio drama/talk show 先係真功夫

RTHK
返工個時就聽Money talk，呢個就講得幾快，唔係咁易明。
Lunch 冇野做就聽123 show. 個女人英文講得幾慢，容易聽。

This American life
每星期唔同theme 有唔同人講佢哋嘅故事
語速唔快 好似訪問普通講嘢咁
最重要係有transcript 聽唔明都可以睇

overcast有無？

我非ifan

絕對4級＋slang+粗口
對比乜乜 濕身夏娃（閪吱美食家個台嗰個）更露骨